[我偉早日康復暨法狗終於躝咗][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(68)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

咁都封到

萊 呢啲要入啦

啲反搶返咗高普年代咁希望唔係虛火

萊

射得太柔啦

霉啲傳中好咗

點解體通天下可以免費咁好

真係有練遮線同分配mark邊個

Bell中柱

兩下好close

bell

白

白d射波真係太過正

想凹佢 唔可以太大力

白幾時練下射波

正得黎又要無乜力

俾夏撚撞一撞應該同俾個坦克車撞冇乜分別

haaland 想殺人

陳仔真係好撚搶得

不過白叫做勤力左多咗好多逼波

lm

白上緊力

古咁都唔比

細三仲未返到黎

z5 skill move

山走左我多一定要買翼

Bell今日好多chance

bell好進取

Bell有幾下都差d

無睇幾場bell唔同左咁多

bell 好搏命喎

呢幾場真係有改善
猜波立體咗 逼搶反搶勤力咗
當然都同棄用343有關

唔係法狗啊而家
泰蛇出佢因為我偉傷左先有正選
無表現又要坐架啦

一早咁踢排緊榜首了

細三咁傷法都應該要補人

中場仲夠人用唔洗補啦
一係就清左皇馬個件

下 換z5?

咩事做咩無啦啦換佢

半場都捱唔到 整親??

又傷？

應該整親 見佢行路怪怪地

zaga2

z5

飛機

明明今場佢都幾穩陣仲好淡定

咁多機會都入唔到
係咪又下半場㩒制啊

xg 1.7

萊斯狀態都好似好咗雖然岩岩球open chance大曬

但係又唔覺踢得差

除左夏撚冇乜機會 其實都唔錯
係唔識入波

比多啲機會Moukoko

比泰蛇係更衣室屌屎忽

學下tap in先

zagadou 大大舊 但好玻璃

越高對腳負擔越重

一見到萊斯訓係地下就好驚好驚

屌你老母MMA?

dont skip leg day

屌 世界波

我屌

wtf

靚到冇野講

唔撚係啊

世界波

痴撚線

咁輸一粒抵啦

Burki差少少

背肌HI到都入

靚撚到

鳩鳩上場

右路完全唔得

屌對榜尾呢d波唔輸得架

手指唔夠力

BELL幾好WO點解唔換白

年年都係咁都唔係第一次㗎啦

雙箭頭

要攻換走梅啦

MKK係咪第一次同夏撚同場

霉做唔撚到波就傳走佢啦 尻嚟

呢下傳中定比返個波人?

泰蛇換人幾果斷

唔換白應該係想強攻

前果幾個教練唔識換人姐

好過輸緊仲係到等等等

佢狀態廢到咁

屌 差啲又出事

巴西仔著番外套

我覺得佢上緊力
呢啲時間唔操下 又係變雪條

落後緊黎操?

咁唔係點
下一場都未必再出啦咁不如比呢個機會佢博下仲好
如果博唔掂直接外借俾佢練狀態仲好啦

比腳波都無力

TOOOOOOOOOOOOOR

霉

梅

哇霉

全靠mkk死纏 不放棄

要讚摸尻尻有火

12碼

屌你霉狗入波

摸鳩鳩夠搏

暫時唔反住

呢球moukoko夠勤力

霉
摸鳩鳩夠勤力

百屌成材

Mkk

反霉黨 我已經擇曬名

迷霉了

Moukoko

屌 萊

moukoko 靚到
夏撚仲走去同佢拍手

你睇乜台點解咁撚快

今場MVP 我梅

咁miss

diu reus

仲以為梅會飛機

霉西

萊係咪反梅

萊個態差到

Reus missed penalty

Um萊

霉今日食左禁藥黎呀
萊

屌 唔反梅了

本來Meunier叫糊motm

龍都唔中

呢兩場已經跑動多咗好多...但呢球12m完全係水準之下

射得咁撚差

咁都唔洗失

ak dllm

萊今季已經炒過2次pen

巴打係現場睇

轉左支那link跟時

哇 返黎啦大師兄

痴線線艾簡治

好似打FIFA清極都清唔到 好彩中柱

屌好運到
背肌無反應

箭咀向上，屌佢老味

黑人手足

極度懷疑佢係嗰度啲保安

準備又比人屌唔啱做隊長

閘得咁撚靚 但自己禁區skill move

球僮偷用電話

好地地換乜走沙膠，比佢一cup就cup到

梅咪L鳩斬啦

沙膠傷左啊

-6運用盡啦
OFFSIDE助攻
入球
搏12碼

不如出T仔

不停斬去mkk度

對面仲熱血

can

乜撚野黎

泰蛇蜜月期已過

淨係換咗兩個

痴撚線sancho 10下有9下斷

死都唔出巴西仔

完

比腳波都妹勁多下

冇計 上半場狂中柱 下半場12碼都比埋 都贏唔到

萊唔入12碼 好痛

永遠對親榜尾都要失分

榜尾都贏唔到 唉

大家覺得雙箭頭打成點
好似發揮唔到haaland 做支點set 比毛毛球

cls

我霉救世

xg 3.1柒到

haaland 成個下半場都冇波到

人地縮埋曬 好難發揮呢個戰術

上場踢得好好 兩球靚助攻
但近兩次12碼都唔掂

夏蘭其實打圍城戰都無乜作用咁
反而打Rb強隊對攻，佢就發揮到速度

落後先識撳揫 但又唔似拜咁一撳就有

係呀 你見全隊跑得最高速嘅係陳同Ak就知

德甲又下盤日，得一場上盤開到
多狗今輪四弟又穩

上場贏得咁熱血 今場仲要係萊炒12m和咗，真係好傷

次次都係咁 對d排尾幾又失分

佢個樣好緊張

覺得之後再有12碼可以考慮比山7夏撚25隊
始終近2季萊個12碼miss rate都算高

邊路都係猜唔穿

12m 唔入真係責無旁貸

小左cut in 猜散咁

比夏撚射啦 佢信心好爆 狂band都好
萊果種緊張 好似auba射個樣
減下佢壓力都好

點攪呀又失分

梅右唔做唔到配合 又鳩斬

上場先炒完？好似 補中
唔明點解唔比夏射

RB都和波

今場失分輸自己
幾個機會把握唔到，射失十二碼

印象中第2儈子手係山
夏撚季初入嗰球pen好似係山讓比佢射

好過萊
山呢排狀態幾好
萊個強項其實都唔係定點射波

萊d set 波真係好正
但d 射波好似越黎越差

鋤強扶弱

年紀大左開始墮後踢法荒廢左射波

鋤唔到拜

According to De Telegraaf, Ajax striker Julian Rijkhoff has decided to leave the club to sign for Borussia Dortmund.

The 15-year-old is very highly rated and has scored 10 goals in eight appearance for Ajax’s U17 side, while also netting seven times for Netherlands U15’s in five games.

Alvaro Odriozola could leave for any of the big European leagues if he wanted to. According to 'ABC', the Real Madrid man is wanted by Athletic Bilbao, PSG, Fiorentina, Tottenham and Borussia Dortmund.

萊老了

玻璃到依家射d波都冇以前咁有力

皇家蘇斯達嗰陣時好撚勁
可能係皇馬真係未夠班
不過應該點都勁過霉，尤其是有速度

freiberg91’中楣

Jovic勁到

喊出聲

不過算啦
拜仁hea半季我多都唔會贏到拜

唯有靠德國盃拎冠

上次無拜人，輸比狠堡

迪布尼屌打我多

According to BILD, Jeremy Toljan is set to complete a permanent transfer away from Borussia Dortmund to Sassuolo in the summer for a fee of five million euros.

亨特拿返04

今晚對Peter

今晚深夜西波又要俾peter屠狗

舊將輪住返去護級
唔差在簽返MAX MEYER啦 反正無班落

多狗都要護歐賽 舊將牙路肯唔肯返黎

買多狗上樓

今晚屠到Peter條光頭佬冇面

文迪蘇傑去左米蘭

牙白連續兩場有正選
Btw陳仔係咪儲夠牌唔出得？

算唔算唔出廢契

啫係開始用白唔用廢契

美契只傷左
將會戰勝歸來

係水晶宮浪費左幾年 明明當年奧運好似隊長

屌原來只係傷

快d買多個中堅或者收番阿甲仔

又要睇閪波了

西波西時間

Peter仲係玩高位防守

萊好沉下

屌

又俾人入波

食屎啦，成班係後場玩波玩成分鐘

好一場 之後連續西

萊冇態得好緊要

俾人㩒住砌

人地左閘幾勁 長傳好準

當年反錯peter對唔住

隻Diaby好撚癲

唔係背肌會輸幾多球

頭寒啦

萊幾次想拎大位都俾人閘住哂

霉點都冇令大家失望

屌萊

Jude that's too high. Be ready.

Yes 白
我愛你

白原來已經成年冇入過波

差啲兩球

屌你 唔好呀

坐返低啦雷拿

反勝得唔得呀

廢契
唔好啦

完了

換走山真係on撚9

派膠

挨夜睇閪波

追和都好

梅同ak冇得輸

可以啊 利華反勝

走萊走山 我睇你點進攻

完全唔夠人地勁
技術性擊倒

peter 前進吧

今場啲逼搶輸哂

有冇人覺得Tigges有料過摸鳩鳩

兩球都係輸後場build up
泰仔唔打控球起碼要班友長傳+逼搶第二點

今場D默契真係得啖笑
應到腳嘅又唔到
長波又太細力

次次上半場都冇乜狀態
到下半場先醒神返啲
但係ak霉聯手閪咗個單刀畀對面
最尾走山走萊 換入mkk tigges 雷拿
中場冇咗
完全build up唔到上去 下下鳩斬又畀對面閘死哂
咁樣換人到底諗緊啲乜嘢
呢場波我覺得其實唔係咁難贏

感覺上出Dahoud會好過牙bell
前提係Dahoud打得返法傻後期4231其中一場嗰個水準
中場冇人派牌 之前就話有陳仔 今場 Delaney+bell就輸自己build up唔到

其實bell勁係邊
點解值咁多錢

Bell呢兩場算係咁，今場做到1打2又勤力防守，係成日谷上去塞死哂

仲有古里路真係要改善下回防
成日走咗上前唔識走返落嚟
加上25隊又鐘意上前鏢波 速度又唔高
左路好易出事

上半場其實用長傳都打得穿，萊同夏撚把握唔到
無啦啦係後場猜你老味扮哂傳控技術高一班
白其實應該打到Tiago咁好過係邊路甩波

英人 幻幻

瞓咗冇睇 Peter蛇入波個陣有冇瘋狂剷草

訓咗冇睇 我多炒柒咗條光頭佬未

前幾年炒左

又係霉，點解可以仲唔買閘，閪撚到

有Morey可以打右閘架
唔撚出咋嘛

Morey腳法 位置感應該仲好過霉

暈左冇睇，牙白後悔成典？

牙韋

真多

Peter蛇走左個havertz仲有個17歲 wirtz都勁

快d請教練啦屌

睇番highlight 真係嬲到爆
條後防真係鳩到爆
輸兩球hummels都發夢 又錯位
梅chance波飛機 第二球又梅佢頂比對手
輸一球根本執到

白入番球信心波 希望佢繼續上力

peter隊利華 diaby bailey 反擊勁快
針對性吊中間前面接應 一下就過晒後衛次次都成功

中下遊防守都好過多記

對面反擊勁 自己後防又鳩 不如交控球出去 收番住打反擊啦

papa自由身 可以考慮

Papa回家吧
唔想再見到BLM

Hakimi

中下遊啲壓迫有練過 一係就做好中位防守
多轉咗教練頭一兩場迫搶係好咗 但之後打回原形

明顯人地針梅啦
梅同ak 都係一比人迫就會慌 會鳩傳
要猜就一定唔可以後場猜

古改左打翼打中場太多唔識打返閘
加上佢防守不嬲都唔係好

其實梅今場算好
對住bailey單對單都有幾次clean tackle
跑動又多咗
呢D精華睇唔到
但第二球真係輸佢

成隊今場都唔知做緊乜
得山一個踢波

papa同阿記解約
不如回家啦

Borussia Dortmund legend and current Player License Department Director Sebastian Kehl is reportedly in the pole position to take over for Sporting Director Michael Zorc, once the latter’s contract expires in 2022. According to SportBild’s print edition, even though BVB CEO Hans-Joachim Watzke hasn’t made any official announcements, they’re treating it practically as an inevitability internally.

哎唷唷

有冇ching知個濕鳩檢測令係點執行？真係有人check？
驗要報地址？私樓又點玩？

續到2024

我覺得佢成熟過莫高高
又做到支點

就咁講支點功能呢一樣野可能已經好過夏撚
只能說夏撚唔係sell呢一樣野

夏撚好好多，Tigges控波唔得

大家準備好今晚跌出前四未

點解又係咁夜

馬會開我多讓平半係咩2c

今晚將會證明法Sir係無辜

玫仔自己識do 啦

no small three no party

終於冇霉

踢咁密都唔點輪換

又有比寧咸 又可以失分

今個禮拜踢3場都唔用下dahoud

係M記轉會過黎多仔幾年
出場次數同時間重少過當年係M記
今晚對舊會連正選都無
我係佢就轉會算 留係多真係浪費青春

睇半場算要不是toty半場都唔鬼睇

有無LINK

下

快撚到

foul啦 你老味

出晒手推

咁樣後面撞埋去

有var 好多時候都會俾佢踢埋佢之後再睇返var
不過呢球咁明顯就咪玩啦

背肌真係時好時壞

對面係咪兩個前多仔球員

係

兩個都踢得好好

on9

屌 D死球防守真係垃圾到

廢多今晚會俾人炒幾多球呢

睇黎今晚會大炒

offside

TOOOOOOOOOOOR

勁撚到

TOOOOOOOOOOR
夏撚

山做到嘢

Last goal last 助攻

夏撚

咁都護到

差D

痴線勁撚到

Morey真係好過霉

叻仔啊布歐

torrrrrr

今場山好癲

呢球bell靚波

爽好多

bell搶完之後再直線

辛祖有態
一個人拉開哂啲空位

Bell

屌你 轉會市場一開 辛祖都開季了

冇細三鏟草既球賽真係冇2c

感覺白上場入完波好似生猛返

NBA?

又失

做乜9

前面入幾多 後面失幾多

啲死球防守差撚到

沒人跟上清波 發夢

背肌咁撲中間

呢球比霉一定鏟唔到

柱邊出

白蘭特

Morey出波真係好過霉多多聲

入幾多都唔夠條防線失

防守都係 起碼夠快

啲活力真係贏哂

踢得無霉就係我萊

呢球morey跟左入中間

避得都好靚

白蘭特d防守 一fake就唔見人

法SIR是無辜的

Blm遮住背？

入幾多都唔夠失

法傻：隊波只要唔攻上去，就唔會失波

BLM

話左背肌失開有條路

又廢契

又角球

玩撚猿

一場波失3球死球想點

今季輸左幾多角球
屌左咁多季D死球都係無改善過

入多一兩球呀唔該

又係jude換mkk

死球9成比人入硬

咪撚再用背肌啦屌

得返10分 反勝到我咩都得

角球今年輸左幾多球

好掛住夏雞尾

好彩封到

下半場無腳好波

3個中鋒

今個星期3場冇贏過

比人2:2之後就無左道氣
成隊都唔知做緊咩

踢到咁撚樣點留人。。。

清曬班垃圾先啦

冇諗過會留到 而家睇西波嘅心態係睇得一場睇一場

夏撚見到利雲咁成功
轉個手去拜都不意外 唉

深夜西波是常識吧

下年歐霸都唔知有冇

下季隨時變第二隊波 多永遠都留唔到人 踢得耐仲正選真係得萊 佢退休真係冇咩邊個球隊icon

好難有啦 早幾年成績都唔好
有潛質做icon嗰啲隨時又走

換咗條後防先啦
前面入兩球後面失夠4球

啲6分波輸撚曬

發覺失呢4球 背肌都無乜反應
第三球牛油手

第二球屌左出黎 咁撲係人地前面

雪佢啦 好似唔想踢咁
跳都唔跳望住個波入

法狗回家吧

咁落去都係得萊入到歐國盃（仲要係因為路維簡人唔睇狀態）
白實無

其實前場無乜問題
係後場真係屎

今季已經輸左7場
當年跌落降班區既節奏

我諗今季應該有屎浩克包底嘅
btw 琴晚無睇，背肌同班後悔真係笑話嚟，一見角球就輸廢撚到，以前用Z2都唔會輸咁多角球

佢真係笑話嚟 都唔知輸過幾多呢d膠波了

玫瑰sir是否confirm下季來
經過今場，佢一定知道邊d垃圾要清

膠層仲話自己保歐聯席位
然後繼續唔補後防

佢不嬲手法錯，係有態個陣反應快
但依家有態都唔夠神，單刀一樣必失

杜曹回家吧

而家個教練教唔教得晒呢季

TT去英超啦
要華斯基咁快就跪冇可能

但rose真係會黎咩

搞掂今季點算先啦，冇左歐聯位又跌千幾萬獎金

多狗邊有得揀 除非TT返黎救亡 或者好似有年請四眼Peter咁請半季保歐聯

不過最大問題係冇意識要買人
一定要買中堅 BLM太神經刀 Z5又易傷 唔好同我講搵人客串
右閘一係買一係繼續用Morey

夏撚一開始做我就忍唔到笑

膠層搵TT 就炸巴士事件跪地求原諒啦

Effenberg話炒咗法狗最錯

免簽papa

下個topic：想念法daddy

泰蛇都ok
不過始終都係新
贏到萊比錫我覺得算係咁

佢個樣好撚好笑
BTW條女個嘴都幾大

換埋背肌啦
成日一失球就無曬信心任人中出

換龍換艾簡治已好幫到手

Marco Reus on our defense: “It’s always the same mistakes that we make. It absolutely stinks.”

因為條後防無進步之餘仲衰左

一嘢跌到落第7

七弟

從來冇諗過執條防線 抵啦

rb 利華 多一齊輸波

德甲真係痴撚線

不過多狗係柒弟

JBL去咗比利時

最大問題係我同華斯基
今季轉會買人可以洗2千萬bid個16歲，正右閘就免簽執垃圾，借條友都借件hea到仆街既
一隊keep左一大班冇態/未夠能力幻幻/養生既人，正選成日要焗住用同一班人，再衰d連梅,ak咁樣都可以場場正選，妄想踢踢下佢地就會有番狀態，好心真係想咁就借走人，係一隊train搏失分咩

2千萬bid個16歲：我多政策
正右閘就免簽執垃圾：免費嘢係吸引嘅不過真係冇預到垃圾到咁
借條友都借件hea到仆街既：就算佢唔Hea都唔會有正選中前場好撚多人
So far泰蛇我勉強收貨始終佢唔係正式教練咁樣做起不過佢啲戰術真係清晰好多就係逼搶同埋落後嗰陣時要係咁搶攻，就算領先都要入多幾球
除非去到完季真係搵到Rose又或者拿高士文呢啲善於用後生嘅如果唔係我寧願繼續佢就算
不過泰蛇d換人都係麻麻地可能功力問題

以前買幻幻邊會咁重手
睇番轉會紀錄，最高只係用三千萬買世界盃功臣大國腳舒爾尼
二千萬買個只係幕起一季既16歲英冠中場係on撚9
夏撚、丹比利都唔洗咁貴
仲要中場又唔係冇人用

梅話就話免簽，人工唔平，簽字費都成千萬，但完全踢唔出身價

泰仔開頭幾場算有d鬥志，輸輸下開始漏氣，睇記招同講嘢謝謝地

泰仔仲好後生同冇乜管理經驗 仲要對住多狗班幻幻大帝

買jude 唔買夏基美我開季屌到依家 隨時下年仲屌緊
分分中佢踢唔起賣唔走晒2千萬

其實隊波士氣有幾差
上次輸波，賽後訪問25隊嬲到打版
今次輸波就到萊隊比人問到走左去

每次諗起唔買夏基美走去簽霉就唔想睇
有夏基美幫手刷表現賣山都已經可以賺多20m
咁後生踢幾年賣返出去根本冇可能蝕

又04

齊人

夏雞唔想留

佢冇話唔想留 起碼唔係唔鍾意多仔先 佢同山都fd 喺多都踢得開心 只係佢更想返皇馬 但都係俾人賣去國米

陳仔 白 廢三 舒侯斯依堆大國腳只係25M轉會費
夏撚咁既怪物級前鋒都係得20M
一個英冠仔竟然值22M
英撚身價貴係對英超姐 唔撚係德甲呀
我屌佢老母有錢買件咁既野唔拎去買夏雞
搞到要場場睇隻廢閪霉

大十字掛靴

Head coach Edin Terzic has come under a bit of criticism for the results. But Michael Zorc has given him his vote of confidence. In an interview with Bild am Sonntag, the Borussia Dortmund sporting director said: “Edin has initiated a lot of the right things,” Zorc said. “We will continue on the same path with him.”

中途先炒法狗，邊有教練肯接
淨係要識德文做Range已經收窄咗好多

薩爾斯堡紅牛果個教頭都幾好嘅

呢排唔見我 係咪傷咗

Borussia Dortmund are hoping to sign Borussia Monchengladbach midfielder Florian Neuhaus, reports Sport 1.

There are potential stumbling blocks for BVB though, with most of them being financial -- especially if they fail to secure a Champions League place for next season.

Another is that Bayern Munich are seriously considering a summer move for the 23-year-old. It is suggested within the report that the midfielder will have a release clause of €40m.

中場一大堆 後防就成大個窿
不過邊有人仲會肯黎德甲7弟

TT教車救timo

Tt都未正式去車 就變杜狗

同普仔重逢

好似話玫瑰會帶過黎

Speaking to WAZ (subscription required), the Borussia Dortmund sporting director said that signing a new player will not change anything if the team keeps conceding cheap goals from set-pieces.

“The players we have are good enough,” Zorc said. “We have to get them in good shape and ensure that they make fewer mistakes. If I now bring in another player and concede two goals through set pieces again, it won’t change anything.”

今個窗口唔買人

有無ching講吓杜蛇咩料

佢嚟，白應該88

戰術大師，走咗幾年都仲有多迷吹奏嘅領隊

2千萬買16歲bell 都唔留夏雞 搞到右路7下7下 連辛祖都影響埋 梅真係格格不入

仲要買bell 達仔冇埋出場時間

戰術大c
只有你諗唔到 冇佢做唔到

愛護球員 為左球員同高層反面既好教頭

本身諗住用佢帶生仔 仆街 原來正選黎

有冇人可以話我知

杜曹戰術係咩
用唔用後生仔

戰術大師嚟 想睇有form嘅可能會屌鬼
前期4231 後期戰術大師 三中堅又試過幾場
一定用後生仔 美國仔都係佢提拔出嚟
利申 冇睇psg 可能依家有固定戰術風格都唔定

有冇手足回帶返反T 時期果幾廿個post

又戰術大師

比撚仔折磨左一年又黎

呢到大撚把人反T啦

TT時代真係算高普後最好既時期

至少有個杯先

香d既屎

呢到求其起是但一個會員底都會有反T topic嘅post

落後鳩猜、排鳩陣、用契仔、輸波屌球員

換人好決斷 試過廿分鐘換走隻閘

有冇手足其實都成日偷偷想念杜爸b

我瘋狂吹奏
成班盲反

你遮住人名以為講緊撚仔

又話好錫球員既

4141夠晒經典

@DurmBB回應下你契爺

真人杜母去左邊？入完國家隊就收左皮咁既

唔係傷咩

TT咪又係垃圾
首回合主場閪陣3中堅
左中堅用變左雪條既細賓 左翼衛用肥沙
比人中出到半場即刻換走哂兩個
次回合經典4141屌你杜姆
再對上一年踢霸氣盃對利記
就死攬住件C27
根本高普之後個個領隊都奇撚怪怪

我記得有場打拜仁TT 用durm打wing back , 用到佢好勁

杜爸只可以偷偷想念

法蘭克福囉

TT daddy帶多拎德國盃 仲有邊個勁過佢

個1係weigl

佢啱啱加盟個陣個樣真係好似張敬軒

呢兩位清係邊個唔多講

其實撚伯衰咩？季初唔係仲j緊咩？

這是最壞的時代，也是最好的時代

其實嗰時最唔滿意係佢唔用香川，私心
明明上一季先入球助攻雙十

TT係近年唯一一個對拜仁有得打嘅多仔教練，好似係

剛復自用 用人唯親 揾埋啲垃圾教練團 仲要係佢啲同學黎
公開指責球員 千錯萬錯都唔係佢既錯 係球員執行唔到戰術
戰術大師 用埋啲八門金鎖陣 0中場鳩斬戰術
同高層有磨擦 kepa問題處理不當 rudiger去留有分歧 要求高層買rice煩到marina頂佢唔順

其實由上季復賽開始唔知咩事走火入魔 變咗戰術大師 今季對強強冇贏過 頭十都係贏過幾場 再積積埋埋唔少問題咪畀人炒

只能話一個比一個差

邊個教練唔講了，自己望下呢兩年藥廠排第幾

下面Peter蛇

哭撚咗

TT喺車份約得一年半

德國傳媒報道，多蒙特在疫情下面臨高達1億歐元(約9400萬港元)虧蝕，管理層正考慮出售球星套現填氹，包括去年夏天向曼聯標價1.08億鎊(約11.4億港元)嘅查頓辛祖，由於係拋售套現，價錢自然有商量，問題係曼聯仲有冇興趣？

德國《Sport1》報道，多蒙特今季不但戰績未如理想，業績同樣見紅，疫情下更令虧蝕情況惡化，據報道今季將面臨1億歐元虧蝕，為平衡帳目，最直接方法係賣球員，因此該隊將查頓辛祖重新上架。

上季開始，曼聯早已表達對查頓辛祖收購興趣，多蒙特一直吊高嚟賣，即使爆發疫情都拒絕減價，堅持售價1.08億鎊，曼聯多次還價都被拒絕，直至去年夏天轉會窗關閉前曼聯終極報價9000萬鎊被拒後，交易宣布拉倒，辛祖繼續留喺多蒙特。

今季多蒙特成績倒退，辛祖表現亦回落，今季上陣23場僅入6球13次助攻，反觀曼聯依家萬眾一心衝擊英超冠軍，呢個時候多蒙特話想賣辛祖，曼聯仲刮唔刮佢？

Sport1 believe that Borussia Dortmund could be set for a squad overhaul in the summer transfer window, depending on where they finish in the Bundesliga standings this season. In addition to Jadon Sancho, Mahmoud Dahoud, Thomas Delaney and Axel Witsel could also be sold in the summer. While Lukasz Piszczek, Marcel Schmelzer and Felix Passlack will leave on free transfers, with their contracts due to expire at the end of the season.

一次過清曬條中場 唔通諗住比Bell坐正？

坐正完再賣

屌 賣迪子我偉咩事 咁撚好用 on99

老將冇升值空間=賣/完約
英人幻幻=打起就賣
我都識做高層了

下季中前場

Tigxxx
摸鳩 美契 霉
Bell

有冇手足見到車狗簽了杜爸B 心入面有啲不是味兒

分左手就move on啦

反正輸幾場就炒，簽咁耐賠到仆街

鏝太勁
今年都係鏝冠軍多
垃圾車狗幫阿狗起機未輸過

入錯post,sorry

佢係葡萄牙踢成點

tt最大貢獻係咪德國盃同打起丹比利換到一億

屌我都係諗起呢場啱啱先睇完精華重溫

多狗近幾年有幾多場波可以J 丫。。。

杜蛇係高dad之後唯一一個令到多蒙特實力比較接近拜仁但係始終人腳質素
至於peter蛇，唔評論因為俾嘅時間真係太少

山7屌fifa屌到dead air

睇到幅圖杜曹教多打拜嗰陣喺場邊揮手舞龍打交叉，有無ching知咩戰術黎

擾敵

香川去咗PAOK

乜鳩波都要傳俾11M

杜爸b用11m 呢啲垃圾都有盃
如果佢果陣有偉素仲得了

條片拍到好型

唔捨得ig佬

終於有班落
幾年內由德甲到土超到西乙到希超

拍到咁花巧，波都見唔到

咁多人錯post

係佢就唔會買偉素啦
係後場猜到人地波皮都掂唔到仲洗撚防守

懷念當年既哥C達殺手Durmi

好過passlock

點睇，0:0

車區J 到出血

原來Dahoud同泰仔嘈過交，所以呢排後備名單都冇

私怨

多子真係德人墳墓

reus->用到殘冇大賽冠軍
白->德國十號變幻幻後備
weigl->葡萄牙
durm->世界杯冠軍變吉祥物

白而家個定位係乜

max meyer去左科隆

成日覺得多蒙特嗰啲政策害死唔少德人，喺海外係咁買其他國家幻幻，打起咗之後再出去放賺錢
我都明白養德國人之後又係去拜仲要如果德國人去拜個價錢又唔會話特別高

Durm入選本身都已經係笑話
白定位替補算啦

我多近年自家青訓德人無邊個上到大台

schulz ->大國腳左閘變雪櫃

呢個傷太多

唔係鼻屎佬夾硬出邊會傷咁耐

Durm > 肥沙

其實04係咪已經降得班

系 下年到我地

梅傷左

搶分時間

下下個po標題：廢霉是無辜的

霉傷左係咪可以換返夏基美返黎踢

Ching stop ff ok?

In an interview with Ruhr Nachrichten, Meunier said: “I haven’t done enough offensively. With a team like Borussia Dortmund, even as a fullback, I have to contribute better to the offensive play.”

“One goal and one assist, I’m disappointed – and you probably are, too.”

“I must become the Thomas Meunier that everyone expects. I have to work on myself, I know that. I want to go forward, help the team, make a difference.”

希望以後坐後備席繼續反思人生

佢知自己廢

幾欣賞佢，敢對傳媒咁講

季尾霉就carry前4

諗到個問題，其實係山carry唔到霉，定係霉carry唔到山？
一方面山打唔出身價，另一方面霉冇辦法以老帶新

結論: 夏雞好重要

因為當左梅係夏雞，梅踢國家隊最大威脅係走入禁區射波多過係邊路one two出波

屌 但佢連射嗰腳都閪

Borussia Dortmund Starting XI: Hitz - Morey, Akanji, Hummels, Guerreiro - Delaney, Brandt - Sancho, Reus, Reyna - Haaland #BVBFCA

hitz

Reyna

為左出美契寧願單防中

上場咁撚樣，泰仔嬲撚左Burki

好過出背肌啦
閪左幾場

個陣既防守力好似好底

Diallo 直接代馬仔啦

錯po

改觀了

白打返啱位

有邊個陣係高

冇左梅 防守力max

hitz 都膠 屙蛋 牛油手 乜都試過

冇所謂啦
防守不嬲都係差到不如入多幾球好過

BLM：call me？

14年德國世盃冠軍成員32歲哥斯基奧斯宣佈掛靴

無梅無籍口唔贏啦

AK問題大好多WO

兩個都屎
但背肌上場跳都唔跳
屌佢係到睇波

morey

垃圾防守

有幾好啊？ 睇過？

屌你ak係咪紙板

痴撚線 個個都負責望波

Hahn好多時間控定又望埋大位

唔知佢個下諗乜 唔沖埋去比壓力

先失波就輸心態輸哂成場，幾場都係咁

我多防守真係好易教
兩個字 眼神

人地輕鬆泊大巴 我地攻唔入

條防線默契好差，越位又唔裝

忍不住笑

美契防守成個傻仔咁

奧格打多不嬲都屈機

12m

泰蛇唔俾萊隊射了

反契又輸

有冇link?

咁大力做乜9

missed

12碼都咁鳩大力

屌你咁鳩大力

連下撚都炒 中咗魔咒咁

愈睇愈嬲

夏撚想射爆條眉

廢到

咁大力

做埋比你都唔入

泰蛇係咪冇教射12m

haaland

疾步怒ban

好撚on9，咁大力彈番去中場，雞都冇得執

係咪要換摸鳩鳩出黎戴帽

迪蘭尼

獅子搖頭

屌你夏撚 細力啲而家反cup啦

屌你成日話要賣迪蘭尼

TOOOOOOOR

迪子

近年最好既防中 賣佢歐霸都唔洗打

佢搭牙白幾好

一個掃波一個派牌

哇屌 背肌連後備都冇份

最爛打既防中 好正

要清寧願清偉 年紀大
牙白依家踢唔掂翼鋒 攻中又唔到佢踢
Btw體通講波班撚樣係咪講開有線球彩台
講盤口多過講場波

BLM啲長傳好準 一野轟返俾對面龍

我萊

偉仲當打喎 可以打多幾年啦

有冇人有link?唔想用體通

泰仔果斷唔用

傷咗咋

Borussia Dortmund head coach Edin Terzic refused to confirm whether Roman Bürki will start in goal for the Bundesliga game against FC Augsburg this weekend. It has been reported that Bürki could be at risk of being dropped this weekend. But Terzic did not want to comment on his starting XI two days before the game.

“I’ve never done that until now and I’m not going to start today talking about what the lineup is going to be for a game that is in two days.”

講完第日就傷

迪偉最好
白無氣打足90分鐘
好雞肋

萊真係老，起腳好慢

達子好耐冇見

Passlack係咪要講拜拜

走啦我唔想搞大佢

冇人要搞到要Free走

古係咪應該要輪換下 場場踢足90分鐘 睇見都覺得辛苦

邊有人頂到

廢契

山同白呢下好靚

白山連線

山

TOOOOOOOOOOR

山神終於番左黎

交得靚 山又冇急

發現得古識俾through ball

TOOOOOOR

sanchoooooo

對面教練換人果斷到
我地可唔可以學下人

對面㩒制㩒得好快

Reus真係唔太掂

萊都膠左好多場

morey 真係fit

後場猜到波，有視野

換夏撚未

換下tigges上去迫搶都好
reinier話唔想走 但係而家都係冇哂影

TOOOOOOOOOR

夏撚cls

咁都入

又怒ban

手都斷

大力出奇蹟

Own goal

原來烏龍

HAAAAAAALAND

皇馬借條友黎做第4後備係咩玩法

比叔

好耐冇見比叔

😂own goal完就換走

負碌到 本身haaland 鳩傳 個位完全冇人

傳d 波到位 有侵略性

如果夏撚識cap會入

兩個失蹤人口

達子

冇t仔

認唔到舒候斯

差啲認唔到shulze

以為新仔

點解山做左隊長

係囉 依家先見到

最後一場咪俾佢做

達仔琴晚幾點瞓

佢個頭好油好柒

今場贏在迪蘭尼同山有態，古都幾好

今場踢得最好係迪蘭尼 古仔同山
差既有ak 白 廢契

白傳波之前可唔可以真係睇吓隔離啲人先
雖然尋日呢個位置係適合佢打但係一俾失就仆得街

As SPORT1 learned, Borussia recently asked Inter Milan about Ivan Perisic. The runner-up world champion played in Dortmund between 2011 and 2013, scoring nine goals for the Black and Yellows in 42 Bundesliga games.

Perisic gave BVB a rejection. The striker, who has played for Wolfsburg and Bayern in addition to BVB, is currently not planning a return to the Bundesliga. He would rather move to Spain or England.

Borussia Dortmund join the hunt for Sassuolo midfielder Manuel Locatelli

又中場做乜鳩

買過個中堅同龍仲好啦屌

追比列錫追左5 6 年

場場睇瑞士孖寶就黎爆血管

佢好似唔鐘意多仔

山曹唔覺意做隊長 列奧斯：他很自豪
2021年2月1日週一 下午1:33

【Now Sports】英格蘭快翼山曹日前意外地當上多蒙特的隊長，馬高列奧斯透露這名小將十分自豪。
多蒙特上周六德甲鬥奧格斯堡，幾經辛苦才以3:1反敗為勝，終止3場不勝的頹勢。當隊長馬高列奧斯於84分鐘被換出時，為蜜蜂兵團攻入反超前入球的山曹（Jadon Sancho）令人意外地戴上隊長臂章。 根據德國《圖片報》報道，原來山曹做隊長純屬意外。當列奧斯把臂章交予附近的山曹時，後者原本應該把它送到中堅侯姆斯手上，但反而自己戴上了。不過，山曹也沒有辜負這臂章，之後助攻助守，表現非常出色。 列奧斯賽後對山曹首次做隊長表示：「這對他來說是一種榮耀。他回到更衣室時，感覺非常自豪。」 20歲的山曹去年夏天差點加盟曼聯，但兩家球會未能就1.2億歐元的轉會費達成協議。離隊不成後，他在季初表現明顯受影響。

乜可以唔覺意做左咩？

萊心諗：是鳩但啦 邊個近咪比邊個 趕住抖啊

山：我來做！

山: 沒有嘗試過的人生 我都想嘗試一下

遲下連廢契都隊長

黎緊要改口霉隊 契隊

公開屌 高普無比正選佢啊
如果歐冠決賽有佢都唔洗咁慘 可惜

You ok?

Borussia Dortmund are considering signing a new first-choice goalkeeper in the summer. Ajax's André Onana, RB Leipzig's Peter Gulasci and SL Benfica's Odysseas Vlachodimos on their list of potential targets [BILD] #BVB

係簽到Onana就好

summer

冬季轉會窗關之前搞唔切

原來細梅去左04

TOOOOOOOOOOOOOOOOR

慘到無人睇

陳

有冇LINK

隔離利華畀人反cup

山又last goal

Peter

呢d ball totally no mood see la

多狗豬俾利華，所以等俾隊丙組屠啦

輸比隊地區聯賽既都幾恥辱
個隊重要係聯賽比我多2隊騎住榜首

基爾幾撚熱血

先屠拜狗再屠多狗

肥矮係咪最後一場

手球保送對家

熱血到

走得甩球手球但走唔甩踢人
lead 住2球都踢到咁撚鳩

痴線要比叔踢120分鐘

陳應該甩鉸

廸交得靚 夏撚一對一好淡定
十二碼加簡傷個度淆到我

夏撚體能魔人，百幾分鐘一爆就過到黑人中堅

夏撚仲係超快

辛祖拉車就換人啦

lead 1球就玩波，法Sir心態

passlack到底想點

想畀人屌死

夏撚真心癲

臨尾個球自己射仲好

訓咗冇睇 臨尾俾人連追兩球邊個係戰犯

第二球，passlack

第一球都係佢，解圍去人地度

Passlack 辣殺

利申冇睇

咁樣打120 分鐘 下場唔使踢了

Peter出局

利申冇睇

負評左
我地aim 歐聯同德甲
飛機杯留返俾多狗呢啲垃圾隊

Ching 利華踢歐霸，you成日偷偷反Peter

屌你老母隻揪

on9到
入完波吹番人地12碼

佢走左年半先到歐聯決賽

事實證明，passlack係對乙組仔既實力都冇

3-4次中柱

根本就廢

唔係青訓根本唔會用 morey高兩班波

passlack積極爭取上陣時間 成隊陪佢踢多30分鐘

又簽幻幻

Passlack = 心藏測試器

SportBILD claim that in addition to Thomas Delaney, Marwin Hitz and Felix Passlack could also be handed new deals. Both players will be out of contract at the end of the season, but Borussia Dortmund would like to offer them an extension.

我英文唔太好 係咪姐係話矮肥將會變球隊新吉祥物

咁矮扮唔到Emma啦

肥矮都有新約

Heavy-bearded and well-performing, Polish international goalkeeper Bartlomiej Dragowski (23), according to Transfermarkt.de, is growing into a major target for Borussia Dortmund, in the outlook for next summer. Playing for Fiorentina since 2016/17, expect for a brief Empoli stint, Dragowski, previously inquired about by AC Milan, is currently on a deal with Italian club until June 2023, and worth around 16.5 million euros.

With Jadon Sancho likely to leave Borussia Dortmund at the end of the season, the BVB bosses are reportedly looking for potential replacements. And according to SportBILD, Memphis Depay and Donyell Malen are two names on the club’s list of potential targets for the summer transfer window.

Depay

sancho

乜佢仲係打翼㗎咩 唔係打假9咩

免簽是旦啦

Onana食禁藥禁賽一年，好彩未買

睇唔到弗賴堡有失分既可能

珍 買咗對家

踢完120 分鐘 唔腳仔軟都偷笑

Borussia Dortmund Starting XI: Hitz - Can, Akanji, Hummels, Guerreiro - Delaney, Brandt - Sancho, Reus, Reyna - Haaland #SCFBVB

冇閘既

似三中堅 廢契打翼衛
一係就BLM打閘

又呢堆人，想踢死佢地？
又學堆上手勝利十一人？

咪343囉
一係就陳仔打閘

Can

陳差啲

差啲啊陳仔

又任人起腳

又後防玩波

條防守好醫院

後防大爆炸

BLM不負眾望

痴撚線
正常發揮

咩頭腦先會諗到咁傳

腳長到

啲動作好慢

白好沉

廢契又過得幾好

萊好彩

cls blm

條後防牙煙到

好撚悶，進攻個個企係度冇計

龍門球做個波上中場都要做咁耐 點攻

兩邊都唔想要波打防反

睇peter仲刺激

悶到我岩岩三連左

又出jude

白凍哂

0防守

又世界波

任人射

又失波

一射就入

比法狗雪到

成隊都亂鳩咁踢

Hitz

快來強姦我多

正呀 1分鐘俾人入兩球

笑L死

攻又無 守又無
一年閪過一年

唔洗睇lu

乜撚野事

法傻表示 咪一9樣

垃圾到

歐霸都冇得踢

又打撚番3中堅抵撚死

執柒左佢啦

4231 嚟，不過係can 打左閘

換走陳仔/blm出morey 加強個邊路啦On9
輸兩粒唔換D進攻球員落場係咪弱智架

廢契 比寧咸完全吹到大一大，完全無表現

我地真係好廢

哭撚左 沖個涼出番黎輸左兩粒

出乜9 bell
出達仲好
d教練咩事

走萊都唔走契

萊嬲到

教練廢，冇輪換冇戰術
比人睇住食

萊嬲撚到on9，成隊波佢算係串連到個中間都換，廢契除咗浪費機會唔知有乜用

睇得出佢地好攰

MKK差啲

唔知夏撚屌摸尻尻做乜，企係禁區唔現波企死曬d位

唔買人 冇輪換 有幾個幾乎場場都見到佢地打足90分鐘

換走sancho 啦 佢真係好攰..

週中仲要120分鐘 今場又作客

好多 早兩日先打完百二分鐘
兩條氣都死啦

用死同一堆人，唔知咩心態

契完全隱形
hitz同班後防浪費好多時間係後面妹下妹下

場場都losing eleven打撚咩
傷既傷 無傷既又唔願出
季初就洗錢買垃圾 季中就買都唔撚買

blm

唔知最後冇前四，份contract會否有penalty

專心踢飛機盃啦 好撚垃圾
最好歐霸都無得踢星散重新組軍專心聯賽

巴西仔

點睇d一線教練唔肯來
係因為人地睇得出你係selling club

山、陳、迪蘭尼上場踢足應該要抖啦

點解唔出tigges

又要踢歐聯，又想聯賽爭前列，但連比錢買hakimi都唔肯，唔知憑乜

專乜鬼心聯賽啊
邊到夠打

前場出哂u20唔知想點

重前四 下季有得踢霸氣杯都要還神

講好多次 夏自己想走

根本達係要取代白踢正選

好多人攬白架

留意返 我多係準七弟

都唔岩位，佢同萊斯不可同時出現

華斯基肯收皮未

泰仔：我盡哂力

唔關事啦 佢而加個態直情唔應該正選

mkk

夏撚助攻摸鳩

MOOOOOOOOKOKO

過多兩粒鐘就穩做七弟了
依隊波過兩個禮拜隨時輸比04

夏撚呢球唔獨食

No GOAL

摸！！

佢墜後到防中位都係甩波
唔知做乜係咪人生受左咩打擊

我多專門幫對手渡過難關

佢體能差護波差 墮後到防中 佢個位一失波就出事
係得攻中叫啱佢打 但近排傳波 又唔傳

屌啦比摸尻尻踢翼好過廢契

好多週經

因為場場都同一班人踢返同樣既波

有T仔唔用，用個皇馬球王

條友日日嘈冇得踢

d高層仲要同T仔續約，乜咁好送錢比人

玩雙塔再請耶子番黎教

冬季轉會窗都唔撚執下隊波
最起碼借走d冇態既人 eg 舒侯斯、白
借多個左右閘/中堅好難咩

咁攬都冇12m

廢多就係咁廢 唔會令人失望

舒侯斯大傷完邊有人肯要啊
右閘人頭上夠數唔想借
寧願用比叔打正選

白個狀態跌到咁

無態左成年啦

請問巴西有乜用

同皇馬打好關係

冇一次有用

大雨個波好啜地咁

德甲七弟

個巴西20 連接個波都接唔到

泰狗躝

成隊波有半隊以上應該走
咁既陣同體能踢乜春

萊又老又殘都好過班後生

中場得佢同山係踢緊波 其他人都唔知做乜鳩

德甲下遊，貼人工比佢走
右閘如果嫌morey體能唔夠好就搵過個好d啦

有冇手足掛住廢三

寧願後備入嚟專注踢半場
都好過咁樣又浪費多90分鐘體力

有 全隊最正常係佢

細三真係幾好 傷左成年仲識唔識踢波

慘在週中踢完120分鐘之後又唔換正選
正選個班又係廢既仲要無埋體能

細三一定好過白同廢契
上季雙10

諗住今季唔會再睇 大家加油

今場輸完下場又焗住出勝利十一人
之後又態又失分 根本惡性巡環
隔多個禮拜仲要歐聯

當年個個反細三 得我會撐佢 到今日大家都知沒有最垃圾 只有更垃圾 （廢契 jude 冇態嘅白）
覺得一日冇好教練 白都冇可能打返起

不嬲都話細三係真核

踢到咁歐聯真係唔敢想像會輸成點

嚟緊呢季真係多迷最痛嘅一季

白有無好教練都無可能短時間打返起
太多問題

真 由70分鐘開始睇到懷疑人生 俾拜炒都未試過咁

西維爾個勢好到 唔知點踢

mkk落場就做到嘢

萊會唔會落選
白就應該落硬選

唔會鼻屎佬一定揀
白就應該唔會揀

萊都算係鼻屎佬愛將
只不過衰受傷
唔傷應該過百場左好耐

老實講上場對柏達邦都踢成咁就知今季閪硬
不過往時高普最後一季教到隊波大半季係降班區徘徊
咪又係咁睇
預左下場對西維爾比人大炒
博贏到德國杯下年有歐霸踢好過啦

岩
講真寧願分組第3落歐霸。。

當年大好機會輸比利 萊

第一球迪蘭尼跟跟下韓仔冇跟
第二球全部中場都hea守，比哂時間人地係禁區頂轉身起腳，好彩block到，第二射救得勁差

屌宜家白踢返啱位都係咁屎
叫迷白黨如何自處

迷白班友見到一兩腳好波就吹撚到白係世一中場
真正有料既球員（eg 細三） 就日反夜反

迷白黨表示反省緊
所以決定轉會迷三

數據各方面都係細3嬴

德國杯準備俾玫瑰sir大炒未

高普下季番多算啦

gg

我多等細三復出拯救

Borussia Dortmund is currently in a difficult phase, in addition to the ongoing Corona crisis, it is especially sporty, anything but optimal. Many BVB professionals are not really in top form at the moment either, in the European Championship year of all places. National coach Joachim Löw has now commented on the BVB stars and their prospects for the EURO.

In an interview with the “BILD Zeitung”, the national coach also commented on BVB captain Marco Reus, who has had a very mixed season so far. According to Löw, Reus had “problems with the pace” for a long time after his tendinitis, the 60-year-old sees a positive trend and has last seen “sparkling” and “good moments” with the attacking midfielder. However, Löw left it open whether Reus is a candidate for the EM next summer: "We will continue to monitor his development closely and hope that he can continue the positive trend."

In the case of Nico Schulz, however, Löw indicated that he would no longer make the leap onto the EM train: "Of course it's a difficult situation for him now because he doesn't play that often and he lacks the rhythm."

"He's a leader who can get everyone involved"

Things look much better at Emre Can, however. The defensive all-rounder also has to struggle with fluctuations in performance again and again, but is apparently set by the national coach: “He's incredibly versatile. He also has an outstanding mentality, he is a leader who can get everyone involved. "

With Julian Brandt, however, a lot depends on how the high-end technician presents himself in the coming months: “Jule is now in the prime football age and can do things in training that I haven't seen for a long time. He has great talent and is always good for surprising moments. I wish him that he consistently brings the performance onto the pitch, then he will help every team. "

schulz未來3個月係球會都係無上陣機會既話一定落選（之前長期無得出，外圍賽同歐國聯長期入選去坐好似玩佢咁）

萊，白唔提升表現應該都無
（萊：開始狀態提升，我地會密切注視佢既發展，希望佢keep住上升trend)

陳仔入硬

白就好高天份，希望佢係球會持續好表現（即係話佢太海鮮）

希望鼻屎佬雖敗猶榮咁出局就算
同埋唔好整傷陳

多諗住簽拉素隻龍 正野黎

細三復操

Knauff, Maloney and the next wave of young players at Dortmund

係錢嘅味道

是英鎊，我加了英鎊

高daddy

祝大家身體健康，好似夏撚咁生猛

法狗祝各位ching新年快樂

多狗們新年快樂呀

仲未死？

各位ching 新年快樂

大家咁話

想幫廢契開年

Ea咁俾面巴西仔

拜又有勁中堅用 多乜柒後防都唔換

美契出future star都算
條垃圾巴西仔都出

幫皇馬抬價

多仔抬價部
Btw紅牛咁疊水都留唔住upamecano
重有邊隊波可以阻擋到拜狗

uxxxxxxxx 去拜
英超咁多人有興都搶佢唔到
買咁多中堅 不如送d 比我地

拜完全明有條好後防對隊波有咩作用

由防守教練換左個進攻教練

志在年頭買對手d人袋冠軍
咩位都唔重要啦

今晚買左對家贏